比目魚同銀雪魚有咩分別

點解味道差唔多但價錢差咁遠

銀雪魚味濃好多。

講起鱈魚我又諗起油魚事件

很想食
咁喺街食鱈魚薯條 是咪銀鱈魚肉

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

比目魚普遍較低價

但味道好近

屋企人覺得比目魚有種怪味, 我自己唔覺
我就兩種都中意食, 不過銀雪魚太貴
一塊手掌咁大都成舊水

我都唔覺有味

食唔出比目有味 可以繼續食比目

識食梗係食鱸魚